關於621搭地鐵，我有一個大膽嘅想法

睇咗先！！！
我覺得和理非同勇武有合作空間，一齊坐地鐵，但唔係之前嘅做法

睇完之後，我有一啲大膽嘅想法
唔知work唔work，想大家比下意見

1. 如果物資比車上嘅人帶過去金鐘有冇得諗？
即係如果淨係想送物資去比義士，不如交由唔落車嘅巴絲傳過去啦？（當然你個body都想去支持係唔會阻你）
優點係可以解決阻住自己人送物資嘅問題

2. 金鐘站可以企一班人輪更？
咁樣可以比運物資嘅巴絲落車上閘口交接物資
另外唔知八達通過鐘會唔會又mark名
月台上嘅人可以接更，比佢哋休息下都好
交完物資仲可以去返月台接下一更

大家係車上可以輪住坐，互相照顧
歡迎大家比意見，戰佢老母

唔work
地鐵太多空車 佢200萬人都係咁運
最work嘅方法都已經係上次611(？)第一次搭地鐵嘅做法
靠一個人企係冇可能攝滿咁多時間
呢個做法太理想